覺唔覺應該掀起批鬥港豬嘅風氣？反正呢班人都冇得救

雖然話咩唔好批鬥佢地 搞到佢地越走越遠
但老老豆豆 真係有用嘅話 一年黎嘅文宣同新聞仲唔夠拉攏班港豬咩
尋日見到啲港豬仲喺ig度po飲飲食食去玩嘅嘢 根本班港豬就係冇腦+弱智 個腦容量又細 處理唔到政治 唔想諗唔去諗但明明政治同我地息息相關 一個唔覺意支那已經吞左我地
就真係好想批鬥佢地 等佢地被圈子bully 恥笑呢班廢物港豬

班垃圾港豬根本就平行時空尋日仲有幾個frd嘅毒撚frd喺屋企打lol

港豬唔識掙扎，批鬥出嚟都唔好玩

加速主義 再牽換美金潮就真
把握機會換美金攬炒藍絲

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

啱啦 批鬥呢班垃圾豬 尋日都已經谷到成肚火

有撚用咩
留力搞藍好過啦

順手批鬥埋反正都當佢地係敵人 一年都覺醒唔到

其實有個重點係難分真與假
識得最前線勇武平時IG表現到港豬咁
如果誤傷手足都幾尷尬

如果係果啲遊行當日仲喺度食壽司飲珍珠奶茶po相果班呢

有咩意思？

金主都嘈?

所以照批鬥保護佢哋

反正都唔會反抗批鬥死班垃圾飲飲食食港豬

飲Starbucks 玩lol果班港豬呢

見一個私了一個添啦

真送曬佢地去新疆集中營

識有個港豬 b5 27分入hku
中學仲要讀曬中西史 但照日日玩微博平行時空